{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dune45.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "DUNE45"
    },
    "text": "DUNE45は水原八達区勧光路175番キル31-4に位置する宿です。 当宿では無料Wi-Fiと無料専用駐車場をご利用いただけます。 宿は華城から約4.3kmの距離に位置し、ガーデンファイブからは約29km、文井洞ロデオ通りからは約30km、江南駅からは約31kmの距離にあります。 また、この宿からはCOEXまでは約34km、奉恩寺までは約34kmの距離にあるので訪れる名所としておすすめです。 DUNE45の宿泊オプションはすべてやかんなどの必須施設が備わっており、客室にはウォッシュレットと無料洗面用具などの専用バスルーム、薄型TV、エアコンが提供されます。 一部の客室にはテラスがあり、ヘアドライヤーやパソコンも完備されています。 従業員は英語と韓国語を話し、24時間フロントデスクで宿泊客の用事を処理してくれます。 DUNE45では、加山デジタル団地と加山デジタル団地駅が約37kmの距離に位置しています。 宿から一番近い空港は金浦国際空港で約45kmの距離に位置しています。 また、水原中心部から約2.5km距離に位置するDUNE45はチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。(注釈:すべての距離は直線距離を基準とし、実際の移動距離は異なる場合があります。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "DUNE45はどこに位置していますか？",
            "answer": "DUNE45は水原八達区勧光路175番キル31-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "DUNE45では何が利用できますか？",
            "answer": "DUNE45では無料Wi-Fiと無料専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "DUNE45から華城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45から華城までの距離は約4.3kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45からガーデンファイブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45からガーデンファイブまでの距離は約29kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45から文井洞ロデオ通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45から文井洞ロデオ通りまでの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45から江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45から江南駅までの距離は約31kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45からCOEXまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45からCOEXまでの距離は約34kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45から奉恩寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "DUNE45から奉恩寺までの距離は約34kmです。"
        },
        {
            "question": "DUNE45ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "DUNE45では客室にウォッシュレット、無料洗面用具などの専用バスルーム、薄型TV、エアコンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "DUNE45のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "DUNE45のチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 431
    }
}